冇左朗尼你獌狗咩都唔係

抵撚死

樓主輸好多？

冇 好彩一早Blacklist左獌

鐘意朗尼 但反曼

我迷朗唔迷獌

曼迷就真

who

U